與其硬撞撞，不如以柔制剛......

近來出黎遊行示威，成日同警犬硬碰硬，我地裝備冇警察咁強，損傷小不備。

我頭先諗，與其硬撞撞，不如以柔制剛。我地近來經常遇到不合理事情，例如警犬冇證，亂打人又或者保護打人藍絲走......

其實每件依啲事，無論第三者親眼見，睇片或相，甚至聽聞，作為市民都可以報案。無論藍絲打人，冇證懷疑有人冒警，有咩唔合理都可以報。

只要遊行人士有十分一，甚至五分一一齊去同一間警署讀話要報警，足以癱瘓成間警署運作。又冇規定係邊度發生就一定要果區報，可以每星期日揀一間報同一單案。醁班毅進仔寫咁多字，如果英文好就堅持英文落案，落完要逐個字check，一定玩謝班警犬。

你示威，佢借啲二打你，你去報警，佢一定唔可以打你。

到佢積埋積埋咁多怨氣，又噁可以發係市民度，最後一定轉向政府。

政府宜家唔理市民，任由警犬處理，我地就要激嬲警犬，䣃返去政府度，到時睇柒婆，比卡超同肥仔聰點拆。

到時又加人工了 犬:納稅人多謝晒